有傳：李桂華將會取代咗鄧炳強？

求FC！
鄧炳強冇出嚟咁耐，李桂華呢排又咁西利

聽講佢地內部搞不和，李桂華近期又入左國安 手握大權 一哥地位不保 軍心不穩

李桂華係咪會直接取代一哥？踢走一哥？

可唔可以出嚟澄清下？

係

要求澄清

好大機會

PK冇現過身

國安副處長先係最奇怪
好似消息於陽光咁
永遠要睇新聞大合照嗰啲圖先見到佢

難d
做狗好講論資排輩
李桂華是高級警司
樓上仲有總警司 > 警務處助理處長 > 警務處高級助理處長

個女人?

傻強踢走左林大總統 點知唔夠李團長鬥

有黨加持

畀個警務處高級處長佢做騎住PK仲得

PK強多次入境美國，咁梗係俾人燉冬菇啦
都係李SIR好野！就算美國制裁李SIR都唔使驚！

根本PK強就係黃屍

將會取代左
讀好啲書先上網鳩up

係呀，樓主收風好快

政治部不嬲都成個警察部最大㗎喇

呢個年代係鬥左同鬥無人性
權鬥之下仲講輩份咩

竟然背對住天安門，呢隻黃屍真係大膽

無錯
小學生都做到總指揮
有咩無可能?

鄧估會做保安局局長

邊個做有分別咩

你左同咗都唔識分

比卡超都冇做過一哥就上位
李桂華直上保安局

PK Tang 一直都無露面 , 只用過「確定唔到身份」嘅文字回應制裁

見佢入境美國咁多次，即刻比中南海高層捉去打五十大板啦

pk tang最近半失蹤

你唔記得左消失一排嘅林大總統啦

李大導劇本黎

李桂華炮轟鄧炳強等人，稱他們就是警務處的毒瘤。

林大總統制裁前好活躍喎

一咩哥...好撚熟咩屌你
一狗黎

樓主收皮啦

成撚日放埋啲流料

支持強強！！！！最怕佢玩唔贏華華

根本鄧炳強就係鬼

而家俾人制裁，條古惑仔就扮病唔出嚟

而家點睇劉賜蕙都大權d啦
佢可以指揮埋飛虎隊 (suppose 只係可以由鄧炳強 / 蕭澤頤 / 郭蔭庸 / 周一鳴呢班管行動既先可以叫）

強仔能力真係唔得

鳩sir出嚟講兩句？

鄉黑係咪入左廠
冇晒聲氣

幾時有更衣室消息出黎

唔好玩啦
人哋狗處開個國家安全處
李桂華係入面嘅大粒嘢
咪佢出嚟囉

即日唔澄清可能有啲嘢

PK 靠山係國安 孫立x, 已被拉， 頓失依靠

佢有得扎撚哂馬做國安狗
升上總大狗指日可待

明明林大總統係最多步兵狗力

點會 中共啲官成家係美國都得啦
全部都係口講愛中國 心入面愛美國

前排又話條仆街夠55要退休？

暴大出身

而家個個散仔都以為自己做緊處長

乜而家重有規矩嘅咩，分分鐘佢升做處長，光頭九同散仔會長升做副處長！

定真係中左武肺出唔到

mon po狗出嚟澄清啦

中肺炎

上次都澄清咗，如果今次唔澄清咪即係...

點解唔係李大力做？

放緊假卦。捱咗半年，終於可以抖下。

國安就緊係大過警務處啦

李桂華好似唔係制裁list, 遲啲會有嗎⋯⋯

咁密嘅?係咪過境加拿大?

李SIR光明正大洗乜驚，返大灣區住仲好！使鬼去美國

On 撚狗
講個rank, 你係低級就一定要聽高級 order
點你去洗廁所都要呀

仲要影到偉大嘅毛主席咁矇

打左字姐

支持兩批警察權鬥搞軍事曬馬

打錯字姐

李桂華呢排有真係幾搶口

做乜BLACKBLOC

我收到風李桂華跳級上保安局局長

已經發生緊

10休班警宵夜酒後“爆樽”互毆警長被捕 - RFI

呢兩日出過聲喎

做馬戲團

國安處 同 警務處 都係一個處 表面上就係隸屬警務處實際上就係獨立於警務處

絕無此事

孫力軍

依樣就有機會WO.

依家60

有退休警察同我講，警隊有好多人不滿一哥，想拉佢落台，然後捧李SIR上台，依家警隊軍心不穩！

支持李sir帶兵攻入美國領事館，將所有外國勢力殲滅

*************

任何...

loop ? 肥仔聰在位時都係咁講:

警隊有好多人不滿一哥，想拉佢落台，然後捧仆街鄧上台，依家警隊軍心不穩！

咩叫將會取代左
又左又將會

唔出奇
狗安部係講過由支那去睇狗
邊隻狗夠雜種奶到佢地開心就用邊隻
依家話唔埋要做狗屋入邊第一隻既狗要經狗安部先上到去

呀強

PK TANG好快出番黎

夢幻組合

未必既
話曬支那搞出黎既狗安部黎
有支那落曬ORDER
呢個狗安部既狗係佢地搵
邊隻狗奶得佢地開心就用邊隻
話唔埋之後要做膠層都要入呢個狗安部先上到去

Q

S

捉到老鼠就係好貓

馬戲團

編劇：777
導演：李鬼華
演員：開心鬼PK鄧
大帥哥林大總統
謝振美
肛永長

推[twitter要人］五眼聯盟聲明撐港，推到五眼加入制裁港共行列！ - 分享自 LIHKG 討論區

非常無聊

on9少日啦。。。

推我願榮光歸香港

鄧小強做完權鬥下歷史任務退下火線變左扯線公仔啦, 本身都諗住退休
而家俾李桂華專做dirty work, 明顯係要幫佢上位, 連升幾級

李桂华要手握大权了 亲!!

支持李桂華
反對豬頭強

以前政治部架構上係刑事部轄下 但係實制直接under 英國MI5
主管只係DCP 唔算坐正 但係你覺得實權上邊個大啲？

中咗肺炎，係咪死咗？

收皮啦又係你條戇鳩仔

賤種狗邊撚隻做都唔關我事

阿強唔好入更衣室呀

點解唔升鄧狗
照計佢做多啲嘢

最簡單既嘢偏偏少人做

你係咪想奪權？

終於有人講了

而家pk鄧比人入左制裁list要做condom架喇, 支共緊係想換人啦

好合理

都係好演員何須分得咁清

劉大導 > All 聖經都係佢寫 （香港個本）
咩劉賜蕙

Pk狗係美領督緊灰

出乜d on9 post好好笑?

好似係話緊”將會”同”取代咗”喎
“將會”係未發生”取代咗”係已經發生咗
將會取代或者取代咗都ok

Push, 快啲正視聽

李蛇有無BC

英文差d,要補補佢

PK鄧好明顯只是一個condom,用完咪換另一個囉佢敢反抗咩

點解會有

狗咬狗

反了!反了!

Pk武漢肺炎緊？？？？

國安局唔係大過晒香港政府咩？可以係香港執法又不受香港法律限制

咪同劉賜蕙一樣
而家狗隊最大應該係佢

警隊會有幾人變成非洲軍伐咁被制裁

唔駛諗太多 都係一9樣
就算內訌 皇帝落order要佢地企定定都唔會敢點

隔離緊

小強俾美國制裁，同唔到其他國家交流接觸
正常都應該換個人頂一頂個國際城市一哥位置

好似係！
我都係微博到聽番黎！

寒戰?

仲要係黑衣人

國安最大

人會留係到 架空權力

推啲垃圾出黎俾人制裁

有出現過咩？

直接3萬隻唔洗煩

咁你又點睇林志偉大總統?

曱甴強係咪好似之前傳咁中撚左肺炎呀
未醫好點敢出黎

呢條友野心好撚大㗎！

動用黨安法大陣仗拉肥佬黎，甲由強都唔出黎講兩句？
上次拉李柱銘條柒頭都出黎抽兩句啦，睇黎佢肺炎就瓜

身在曹營

收到風已經死左
以隻死狗咁鐘意攞彩既性格
無可能咁耐唔出嚟

支持 垃圾vs垃圾

9成9中撚左肺炎
之前有編潮文話咩見到 李桂華唔洗禁認真

依家仲有規舉呢家野？

係囉 其實係咪中咗肺炎呢

好耐冇浦頭 係咪肺炎死咗

下個制裁到佢架啦，唔使心急

你哋班PK, 冇人要求解散警隊

國安壓倒一切

聽講佢可能都出事，都之前落馬個孫力軍有野，721、831武警鄉黑個啲

李桂華排第幾呀

三萬隻注定都會係condom

釘蓋長休

我有同學做狗佢都有講呢單野

每幾個月去一次

李大導快啲轉定啲資產去支那
咁就可以穩重一哥位

爛頭卒一名，馬戲團小丑

間諜黎，共產黨一定要清走e d人